中資公司有冇要你表過態

愛國愛黨 一國兩制 堅拒港獨
台灣是中國之類
我轉左間中資銀行做
fb以前既野都删晒
驚查到份工都無得做

個人廢到咁仲夠膽開 post 講
垃撚圾！

垃圾

睇下幾多人敢講真話囉

垃圾到你 做過中資銀行都未驚過

下？中資公司，老闆係人大，咪又係咁過

除左杜汶澤有邊個唔奶過

番工番到要表態 你都唔方做得長
下次要你禁廣東話 禁繁體字 禁信教

你返工要報自己fb嘅咩？

要即埸著條紅色底褲係面

做紅衛兵鬥倒你老細

入面瘋狂屌共產黨喎

我有毛語錄唔敢炒我

而家呢個時間段要人表態 想來唔係咩好事

驚人查佢呀
呢個心態做中資應該撈得掂

返工要戴紅領巾

無著數，我老闆屌政府屌得狼過我

返緊央企子公司
有收集我地選區資料

返工用另一個電話no是常識吧

投左咩都會知